[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，呃左大家入黎
唔想幫人推po

好俾篤灰風氣蔓延

唔好俾篤灰風氣蔓延

自推

感謝幫推

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

多謝

推呀！！！！！！

推

push

原來我寫錯左個站字

見到你講我先睇到 不過幫手推左先

多謝
此風不可長！！

此風不可長

人地篤灰唔代表你要篤灰、拎佢出嚟屌，內部爭議係冇意義，就算佢真係鬼、危害到你又點？指責篤灰對大局冇幫助，一堆人圍鬼只會分散焦點，佢係鬼就係咪都會係鬼，佢係鬼，有得一隻就有第二隻，係咪要全程玩捉鬼唔抗爭？如果係同路人只係情緒化，識佢嘅靜地同佢講勸嘅說話好冇？唔好搞到咁大件事又煽動其他人出嚟

謝謝

幫手推

pish

自推
此風不可長

推到果邊del相

嗰個我朋友黎，係傻傻地，但一定唔係鬼。
上個post都有講我同朋友勸緊佢同上個POST樓主自己平息件事
如果大家真係唔鐘意佢做野手法我唔反對大家即場屌走佢。
我已經申請左DEL POST相。
麻煩大家推推。
連仔麻煩Del post/相

DEL左相了，我愛連仔

咁我可以放心過去推了

未del喎 頭一個po仲係度

pushhhh

推到del埋第一張相
麻煩連仔

檢舉左

此風不可長！！！

頭一個就算啦，叫左佢IG改名。但係嗰邊樓主係IG close friend黎，要再篤唔難。

再篤？
果邊個樓主close fd??

保護好自己嘅identity

咁叫佢收手先啦

我睇完都覺得果條eric係條仆街

但篤灰乃大忌
會好似潘朵拉盒子一樣，一發不可收拾
只怕之後會出現互篤
總之此風不可長

睇下佢仲發唔發癲先

佢發起癲分分鐘去敵對陣營

咁佢而家做左D咩呀，篤撚左你地? 佢失言固然有錯，我亦唔反對唔介意你地直接怒屌佢，同時佢成班朋友都屌緊佢。你地直接擺上黎開名篤灰批鬥係想點先?

師兄唔好講D假設性statement直接抹殺人格啦。

唔好比篤灰風氣蔓延

同意